機場疑似有鬼

有手足見到呢個人周圍問人嘢，扮對個運動一無所知，轉個頭又話自己邊幾日遊行有出過去。班狗捉人嘅時候佢係警車隔離拍片，頭先係1號大樓企高處影人，全程冇裝冇口罩，有古怪

[文宣] 公安單野..........

似警，又唔係記者

推

個袋有條線飛左出嚟

狗樣

屌無老味 3c維修都唔識？
佢比狗咬左好多野

唔撚見左

冇再推捉鬼啦,好快內耗散哂

人地做電話維護修 之前比狗封個鋪
但唔該唔好殺錯人

人黎嫁 開鋪做維修
被狗封過鋪

小心P牌

不推文回覆

依個係比狗迫害過架
上左視點31既手足黎

根本重點唔係捉鬼 派條友入去扮捉鬼都可以玩死你成日啦

其實連捉鬼都唔洗做 唔洗理佢地
佢地要衝要守要阻 由得佢地
佢地引到注意已經達到目的

成班玩成日玩捉鬼 中曬伏

收皮啦
人地被狗屈係起底組，全家被狗兇
接放學連電單車都吊走埋

整電話真心良心用靚料，幫襯過

第一個post就依個
屌你老母
不推文回覆
完全封鎖